### Docker apache httpd

=============本地路径映射到docker容器路径下====
#### 下载apache httpd

docker pull httpd

#### 启动容器

docker run -p 80:80 -v D:\DockerWorkspace\apache\Web:/usr/local/apache2/htdocs/ -v D:\DockerWorkspace\apache\logs:/usr/local/apache2/logs/ -d httpd

#### 经验证隐射工作静态目录apache比Nginx要简单.可以实现静态网站的部署